[轉會] 問下咁多位大佬apple既運作

想由android轉apple, 但係鋪頭冇新機買，想問下佢地幾時先會攞第二批貨出嚟？
如果我一次過買手機，錶同電腦會唔會可以早啲拎機？

apple store 買？

係係

試下上網買

apple 官網

官網寫係4號至17號送貨，想睇下有冇得早啲

依家apple 官網買d特別色都要等到十月先有了

我淨係想要太空灰

太空灰屎馬桶網店好似有貨有淨機賣。

想問下如果我係smartone豐澤個啲到買係咪同係apple買冇分別？會唔會有啲佢地既app

或姐如果不論價錢，邊到可以最快咁買到iphone同watch?

冇分別， 係iPhone 到， 咩app 都可以del. 除左system controller 個啲app